鍾培生老母係雞

好撚同意
好同意

但唔知臭唔臭

我同鍾培新老母係雞，但係新垣結衣唔係你老婆，係我老婆

同意

你咪痴線啦

一陣佢攞一百萬出黎起你底，再攞一百萬打你

I am the A side

鍾培生老母：I am fucking Chicken

為咗老婆寧願做痴線佬

樓主一定好好打

佢個樣嬲打啲

所以呼籲大家食雞食得開心啲